贏返黎嘅輸返晒出去

明知繼續坐一定會升返
但可以點樣調節心態等自己好過啲

Del app

等到芭菲等咁老咪退潮睇吓囉

要好好心理先頂到10幾生

儲錢買咗樓先學人玩股票啦
有樓響手，再將d閒錢掟哂落科技股到，睇都廢事睇
見升巿嗰陣再睇下發現已經升咗成倍

分身小子生癌五毛食屎啦

下個sem reg返個fh 定一定驚